[拋磗]有冇咩詞語係唔會過時？

例如:熱氣/穩陣之類？

臭閪

全球暖化

屌你老母

好人

支那狗 希望各位00後學識呢個詞語，再用喺支那同學仔身上

拋磚

連登仔

屈機

潮

中出

曳曳